今後戰術、策略、行動模式改良（集中討論）

企位方面我知6月到依家大家都講緊企疏D，但我諗都5個月好多野都有改變依家，組織性係好撚重要人地班狗都有formation啦 點解我地仲要停留住企疏D呢（例如防守型、進攻型、補給型等等咁樣）我地可以自己研發下咁。

大家比D意見一齊討論下唔想輸 唔想有人流血 唔想再有人死

pish